小心佢地用狗招

我果區平時都反映冷淡.岩岩起身排到超長龍
呢個都算.明明排緊身份證z字頭.突然之間佢話太多人
話叫你排另一隊.但完全無指示.副牌係g字頭
之後去去下又叫你平返z字頭.之後排完塊牌係寫住z3xxxx-z4xxxx
去到話你唔岩wo.叫我話抄身份證投票.我問佢你明明岩岩拉大隊
叫人去另一隊登記.你到底想點..因為我係z9.咁樣比佢搞一搞
成班後生要排到勁撚長.咁樣去玩我地
比佢搞撚左成粒鍾先投到票

大家要小心